疫情過後 ，香港會否步入通縮？

如題

全世界都縮啦
全球停頓6個月

不會，完。

其實現在已經縮緊

無限QE，樓價gogogo

應該係滯漲

難d 諗緊加幾多租了

似滯漲多d

香港物價一向有加冇減

唔會 股市 樓市go go go

鳩縮就有份